是日晚餐 好撚難食。。。

未食過咁難食嘅野

菜遠牛肉？

Xo茄子豬柳飯
連我都話難食可想而知真係好難食

個樣唔差

嘩。。。

都幾核突架
但主要係真係好難食，汁難食豬柳難食啲飯又硬

南仔好耐無見

好少見吉妹話難食

係咪好鹹

係呀痴線架
平時你地話狗都唔食嗰啲我仲覺得唔錯幾好食，今次真係唔掂

唔係呀，係難以形容嘅難食，啲汁成pat屎咁，豬柳同飯都硬

下次唔好食呢個 我都會因為D嘢唔好食而忟憎

狗也不屌

係呀弘b 頭先就係食到好忟好唔開心

侵

今次真係

吉吉B.B.

好耐唔見侵仔出現喺飲食台

棒b

係 咁啱見到先入嚟
想飲豆漿隨時出聲

我都係一見你就諗起豆漿

超市，7仔啲飯盒嚟？

唔係呀插b
係燉奶佬，平時我食開c餐雞扒薯條都幾好食，今日食b餐就搞成咁

未曾幫襯過，隔離post 好似好多都話依間有小小伏。

燉奶佬只有甜品食得過

👌🏻

燉奶佬都有人講
我成日都食晚餐c,post過上嚟幾次了

反而未食過甜品

自己覺得好食就OK的。

加錢食甜品啦, 10幾蚊之嘛

咁似叮果啲飯盒

好耐冇見

不了 飯本身已經要-50分

係，以後只食c餐

頭先見到晚餐轉配糖水加三蚊咋

叮叮都好食過佢

係，勁硬

51蚊

有冇諗過試晒咁多間快餐店既打邊爐

硬定軟都-50分

今年已試大快活同美心，大快活啲牛好正但湯底就一般，美心就湯底幾正，啲料都唔錯 想試海皇粥店嘅邊爐

咁耐唔見你煮野食嘅

有冇圖

中式野外賣永遠唔好食

美心

大快活